[TG] Telegram扮工谷

我地個谷已經夠一歲有多啦
各位巴絲打你好，只要你想放負吹水搵人傾吓心事嘅就入黎啦，我地入面成咋巴絲打等緊你入黎呀！！！

順帶一提，唔出聲嘅cdrom會不定時被清走，麻煩留意